有冇人睇過男兒本色？

謝霆鋒 余文樂 房祖名嗰套
劇情黎講算唔錯
打鬥場面又好 好多打仔 吳京 安志杰
好戲之人又有 林嘉華 鄭浩南 黃德斌

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝